[ONCE] TWICE 討論區(105) 日專BDZ Let's go! & Nayeon 0922 生日粗卡嗨～～

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

Mochaeng tv2

留名

新PO留名

留名

有無巴絲煲緊 Be as One?

나연TV EP.01

好難得見到無劉海MO

煲左成日

lm

明明就係namo tv

帶satzu LM

樓上個 Mochaeng TV 執左嚕

Mochaeng TV 一直都係 Namo tv

Let's go!Let's go!留名

下次係漢江踩單車要時刻注意周圍

做咩自己比自己膠

緰留名

帶埋多彩一齊留名

最後280萬

Be as one 留名

Template 冇bdz be as one mv

Lm

小隊與豆腐lm

豆腐個樣

好得意

可能要開多個三歲生日post

btw LM

比人翻舊帳既mo

衰女包

新post留名

有無香港Once會去10/20握手會？

志效減肥後真係正到傻....

係MoChaeng
有冇人有sana可以換

點解可以瘦面瘦腳唔瘦胸

有啲人天生...

雖然距離有點遠,但都阻唔到米彩

Cls㗎
如果我都天生係咁就好喇

我真係好鍾意聽南叫豆個名
채영이~

佢有天資 加上減肥方法正確 做gym控制飲食減 唔係食少d野或者減肥藥減 佢而家開始有埋腹肌 cls 魔鬼身材 天使面孔

同埋豆叫minari 咁衰都比豆食 好有愛

有幕豆都專登去影mina

同埋豆叫minari 咁遠都比豆食 好有愛

有幕豆都專登去影mina

留名井南

小隊既笑容會令人覺得好幸福 確實係天使

好正啊特登遞俾豆食，南真係錫到佢燶 前面南好似仲叫佢BB

btw,定為左成全佢兩個好似吉親手

Mina係咪無比其他妹妹？

我錫返
定都好錫佢哋兩個妹妹

為咗無趣弟同弟媳而上刀山落油鍋

Nayeon TV仲未有字幕

有無人知呢個咩榜?

頭十位拎晒好痴線

左上個就係個名LINE MUSIC
你當係Melon果啲音源榜就可以
好似連日榜都係頭十

痴線

應該日本榜黎ga ma?
韓團係日本音源榜拎頭十真係好痴線

michaeng留名

Cls

最緊要志效冇整容,小細細個已經好得意好靚女,到而家又大波又靚女,真係人生勝利組!

可唔可以唔好用大波呢個詞

中左三歲
去唔去好

3週年喎 唔係唔去啊嘛

如果三歲知你抽中佢又唔去
一定好唔開心

三歲唔會知 (唔知韓國到時有冇event)

TWICE連軍隊都有

上次體驗完雖然好開心但係拍得一秒就俾人推走
俾多一秒我得唔得

中咗MoChaeng
我都諗緊去唔去

唔去可以俾我

今次係咪得20號一日？

係

好型

肉體飯

雖然係事實 但依度唔興講得咁露骨

呢度肉體飯係食物鏈最底層
大家要自重
試著說身材出眾 不要說大波

用身材好形容嘅話我諗大家都明係咩意思

話說 L.O.V.E. 越聽越好聽
但有種少女動漫 ED feel

電燈膽子瑜嬲嬲地

即刻諗起定延讚Momo身材好個段v

個樣好惡

唔錯
希望初動有廿萬

支持唔夠你補

第二日跌咁多有啲難度

隻碟咁貴

今日有冇可能去到398M
大家努力刷啊

咁要睇你有幾夜訓喇
不過而家真係最後直路,終點在望
如果set playlist既順手擦埋likey同cheer up,都近300M

今日見到有個人好似Sixteen時期嘅小隊 似到我以為自己眼花 但望多幾眼發現直情係餅印咁滯

潛力股

走寶啦

好想同佢做朋友 無得見小隊都仲可以望下佢

YouTube 又扣view

一定會扣,但今日都有四十八萬幾

應該下星期一二就到4億

我今日都見到個妹妹勁似豆，連個氣質都係咁 好似台灣人黎

first

要盡力啊, 被追得好近了....

zip & mezamashi tv 中字

差小隊

小隊越黎越正 唔會入唔到嘅

唔知有冇old news 到
我都係覺得而家既編舞啱佢地多d

Push

好嘈 但我好鐘意

Let's go Let's go

恐龍桃

睇完想翻睇samo vlive
3 hours fever time

好cute

刷tt既同時likey 都就黎3億

TT應該倒數4日就破4億
刷起來

ONCE果然係P圖高手

Music station ultra fest
會表演TT 日文版 & candy pop

ET

好靚

又要洗錢

之前係jyp對面果間cafe好似開新分店係新JYP大樓附近

打對台

Mina 荷蘭正

呢間野韓國周圍都有啦 不過都唔排除係想爭下客仔

個位係咪moon住jype個門口先 , 又可以玩返生日應援

一到夜晚就睇到佢住扣views
利申刷左成日

高成個頭

出處係邊
賢B真係好鬼死頂癮

可能後台著拖鞋 無理由高定b咁多

tv 6 special film

大叔swag

唔知係唔係同一日既mina

即刻變cool 又得 得左！

金多賢巴

下一秒又笑返

得意咪得

專業

398

299

等左咁耐終於黎啦

連fan meeting都出DVD

JYP好照顧once

話口未完

啱先未睇完全部只見到fan meeting兩字果下興奮咗以為有活動
點知原來係DVD

放過我啦JYPE
點解要俾呢啲念頭俾我呢啲窮撚

每月一週邊

好癲啊 係咁出冇停過

Fm點會唔出 好多團都有出

Blu-ray + 買Photobook送DvD

三歲入社八週年粗卡

粗卡

mina one piece 好靚

但邊有人去主題公園係咁著架 豆腐既衣著合理得多

咁出法即係又叫 once 買晒兩隻版，頂你 JYP

mina 係唔會玩所有嘅機動遊戲嘅。去到剩係 shopping 同叫 fighting~
所以著咁靚係好合理。

頂你 sana 嗰個
衰狗又出現
mina 嗰個該係 gucci 版
彩瑛嗰個應該係畫企鵝入去

我要blu-ray呀

有呀

係喎

有冇巴打有成隻BDZ嘅mp3
YouTube block哂

唔知放過未，幾有趣

[TWICE 1001] A Congressman's Shock at TWICE Fanchant (國會議員的震撼教育)

軍隊式應援

Spotify:

KKBOX:

JOOX:

nice
감사합니다

又一年...連埋製作花絮view數比人分薄哂

一人一個最鍾意既主打同埋side track 日韓都得
主打：what is love (好襟聽 到依加都未厭 )
Side track: you in my heart(第一次睇v 聽十幾秒已經知係神曲 之後仲要拎黎做演唱會opening 首歌既地位超越哂所有歌）

like a fool, one in a million, be as one, some one like me 揀唔到

you in heart係去完con先知咁神 一出場個種震撼

you in my heart 自膠

多謝華納爸爸

主打：What Is Love? or Cheer Up
Side track: Like a fool 同STUCK

好高質

未出正專前，like a fool係神曲，出咗之後you in my heart冇得輸

日專預購係咁加 前日27萬 依加29萬

Title: What is Love
Side track: Be As One (其實韓有好多首都好中意... 好難揀

即刻重溫先
打風大家留在家努力刷埋 TT

主打：What is love
Side track: turtle

Turtle真係好正 you in my heart排第二

南總好優雅
豆 fashion 睇唔透，上下身好 casual, 但對鞋豆零踭

發人深省

文字與圖片不符

有冇人試過twitter成日唔show啲新post, 明明好多fansite出左好多相？

turtle 聽完少女心返哂嚟

完全無人提

Title: 韓what is love同likey(揀唔落手 )
日 bdz
Side: 韓you in my heart(次次聽都起雞皮 )
日pink lemonade同 be as one

7 係可以傳染

日日瞓埋一齊好難唔俾人傳染

俾枕邊人傳染咗
雖然7 但其實好sweet

小隊又差D仆親但救得返

宅南恥笑mode

fansign 個次好笑d

就嚟變個人技

似係藥膠布黎

好可惜冇member見到

B反應敏捷之餘仲演技一流

主打：Likey
Side track: One in a Million

三年禁令呀 不過私心想如果有拖拍都唔好太快公開
韓國偶像傳下新聞都死罪咁

掩嘴笑真係好抵死

條仔正既話會飯埋
唔正會好撚嬲

今次真係好易中

話咁快就三年

三中零表示：🤨🤨🤨

邊有時間呀 應該

主打：LOA（出道曲風個風格真係好正 副歌好搶耳，Rap加得自然又好聽，仲有個完美dance break）

sidetrack：Be As One （我真係好鍾意佢地把聲，唱抒情歌冇得輸 Melting同呢首爭扎左好耐…最終揀呢首係因為我覺得佢地而家唱功進步左同埋首歌意義更大）

曬命

我淨係開既過程睇住人地開既幾分鐘都見到人地開到一兩張，今次個比率係真係高左

Ching 換唔換卡

佢地唱live愈黎愈好
但係呢套打歌服仲要著多幾多次

巴打有咩卡

得MoChaeng

子子子子瑜

三歲

巴打嗰部係咪xps

想要mina
個個都po卡睇下今次幾易中

其實買3隻點都會中一張

纱夏的浴缸~~~~
佢串你三隻都唔中呀!

2:48 Sana把聲真係好q

Jyp想見我

3隻都唔中，不如買多隻嚟爆

NHK Live開始咗

全live表演

好窒

窒到乜都聽唔到

依度D清好囂

講野環節好順, 一唱就lag.....

三歲嗰組輸咗

一完突然彈個無表情男人出黎

估唔到once咁偏心唔like曬3組

而家係唔係去左新聞

btw,雖然好撚窒,但聽到嗰幾秒係冇墊音

日本節目好似全部live 豆腐就斷氣咁

小隊

真假忙內

最尾個笑容

三歲筒雪糕

彩個頭咁似SANA cheer up時期個災難頭既

Sana個頭災難好多喎

可能金色有分加

Sana走錯位？

sana個45度

好搞笑 最尾張相同整既唔一樣

BDZ

LOA

TT

Heart Shaker

好滾動
睇得出佢地真係有好畀心機練唱

係咪唔係佢地整

Vividfilm的彩彩Season Greeting - PRIMA DONNA

定一抱埋MO到,MO就自動斷電

進步左好多

3歲送嗰朵花

真係有 d 似屎

有嚟？？

仍然很特別既MO

話說ios user 睇lihkg post twitter link
條link係片會唔會load唔到？
次次都係有片 但play唔到
下下要safari開先play到
有冇人同我同一情況？

x2 gif 同片都會轉一世圈
要開safari直接轉twitter睇

左上x左條片再開一次

×3 用親ipad上一定要轉chrome/safari睇

原來 Mo 真係浣熊嚟

安撞都有呢個問題

試下去LIHKG SETTING開呢個
我以前都係load唔到 開咗就冇事

頭先nhk有冇生肉

得咗
感謝巴打

[FULL] 180915 Shibuya Note Presents TWICE Request LIVE
要save既save 要睇既睇
3個鐘內收皮

利伸:9up

其他成員真係要快d學好日文
LIVE靠日本line撐好辛苦

八號風球記得留係屋企刷TT
Btw 風平浪靜

有，只要退出再開就開到多數

最後1M

十號la..

十號風球最佳節目係咩?
就係留係屋企刷TT

我多數load唔到就左上交叉再禁多次play就得, 下次試下巴打依個setting先

唔係依條 搵唔返

依個咪係 有巴打已經share左

最後衝刺

仲記得剛開始擦既時候啲人計數話友團果首會到400M先
而家終點在望

如果到左4億但比youtube扣返轉頭會點

所以而家要努力刷多啲

最後大直路
上啊dllm

隔離仲差500萬先夠數
我地last100萬
大家快啲一齊刷

likey差幾千就300M,順手

希望順勢幫埋TT

Likey 3億

likey 300M
TT繼續用力擦

就黎到TT

今日應該可以夠數

likey likey likey

經理人都moon住咁快出post 佢地都等緊tt

真係快到

Likey 粗卡

3億粗卡
繼續衝TT呀 勝利在望啦

最後80萬

近排好多fansites出season's greetings
vivid flim, blackpaint, first rabbit, delta trap, shine a light, cdf...

日曆一個就夠 又唔官方野 買邊個好

Signal

M&H

呢首唔係主打算la..

M&H係半紀錄片

好似係Music Bank德國活動入面的宣傳片，子瑜又係慢半拍，但好Cute

脷伸

團飯表示買日 韓官方出既月歷算 韓站只買本命photobook

500k

應該聽日就到目標

不斷被倒扣返去500....

扣完又扣

日日都係咁,算啦

大家加油！繼續努力刷

有啲想買曬兩個版本

以前冇藍光機就有藉口叫自己唔買藍光版 但依家要買埋喇

邊到訂好啲？

信和同啲IG shop應該都有，搵啲有信譽的

信和有邊間？

暫時未見有IG Shop開，可能等埋聽日有價錢先

人唔喺到但有機會都跟住唱 唔知佢地有無機會去歐洲自己開場呢

睇上次LA 我覺得美國都可以 不過可能日本仲好搵

諗唔到仲要咁多人識唱

想去日本唱k

如果歐美真係自己開都坐得爆咁會係另一個lv既成就
日本可以地獄式咁兼顧埋韓國行程,肯定係重心喇現階段

慢半拍既子瑜

對twice已經冇新鮮感

感謝你寶貴的意見

哦

300 k

對你呢啲留言再冇新鮮感

好行唔送

已經練到睇任何黑twice嘅野都無反應
死忠係虐岀黎

差少少咋
好快就有得睇豆腐雙眼皮

最後不足100K

加油

youtube會del view,唔好一到即停

衝呀

仲有四萬

最後2萬幾

差幾千

1000!!!!

last 900

400M粗卡

400M

粗卡
有得睇豆腐雙眼皮喇

終於
400m粗卡

400m粗卡

終於有v睇

比預計時快左3日
Once好野

Remember to trend hashtags on twitter!!

#TWICE_TT400MILLION
#트와이스_TT_4억뷰

終於400M啦

粗卡

400M粗卡！
好感動啊

最尾呢兩日快到呢
粗卡

四億

400M粗卡！
wowowowowowow

希望佢地唔好走數！

TT 400M
Time Token : 694 days 13 hours 56 minutes
用咗差唔多兩年時間終於4億

I'M LIKE TT

雙眼皮

500M

What is love都就2億喇

Cheer Up 291M

Tt個陣入坑
今時今日終於4億

TT4億粗卡，終於可以熄電腦訓覺了

Btw, 涉谷之音中字:

TT 4憶粗卡

TT 400m 祝卡！

刷view生涯係冇盡頭架

多腎直播貼雙眼皮未

可能等陣Music Station Live貼雙眼皮

豆腐真係好慘 比姐姐們撚

TT 400m 粗卡
Twice 歷史上最重要既一首歌

TT400m粗卡

啱啱出TT果陣仲話應該無CU咁紅

雙眼皮 雙眼皮 雙眼皮！
in 豆腐 we trust

而家喺日本都仲有機會要唱

music station係幾點開始？

岩岩出TT既時候, 好多人話沒cu好聽
又話難聽又點點點

但我反而覺得TT好聽
到現在為止的主打心目中排名都仲係排第一

開始左好耐，不過 TWICE 未出

1600 - 1800 (Hong Kong Time)

sha sha sha 永遠係我心中係第一位

LOA先冇得輸

首首都冇得輸
但CU真係我初心

cu無論歌、歌詞、造型、mv concept定非主打都好啱我心水

終於4億
願有份一齊刷既once一世平安

TT>CU>LIKEY>各專慢歌>other

likey>其他>>>>>>>>>signal

likey > WIL > DNTA > HS > LOA > other

no sha sha sha no life

今日套衫係咪未公開著過

有幾件好似見過就係

之前新聞訪問好似有着過？

TT 400M粗卡

有排都未有中字

次次都好好笑

好似好多人提momo

扁嘴 e 下真係萌到我
但估唔到日本果邊有人講
d 人響到問邊個嚟

400m TT vvvvv

Pk 出左街 有v冇得睇

開始啦

個咪

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

有v

雙眼皮v呀
又係出咗街冇得睇

好大聲

找數真漢子

仲要唔係佢自己講

Cap 多啲唔該
在街冇得睇

見佢係咁皺眉

MOMO個陰咁樣好好睇

diu miss 咗廿幾分鐘

我隻耳。。。。。。。

就快聾

Miss咗係咪完咗

Mochaeng

戲精林娜璉
佢地可以搞到成首be as one一啲感動都冇

不嬲都最擅長破壞氣氛

又嘈又爆咪

戴住耳機睇隻耳仔好痛

I see no difference

建國大學電影藝術學系
假哭演技

掛住玩自己蔭既彩

無奈地跳mr. taxi既sana 真係嬲嬲地

一睇紗夏無論咩人都會成個人開心返

睇完兩段V
隻耳要抖下

型

跪地求Once夶

Mina都好多人問

Japanese twitter going crazy over “the twice girl in ponytail” (Mina)

今日三歲都係馬尾

上youtube睇返,今日TT好似比人del左十幾萬view
好彩無DEL到落返400M以下

紗瑜偷情又俾發現

180917 트와이스 라인라이브(한글자막)（ 韓國字幕）

Line Live

都有可能，不過三歲件衫有兩條黃間咁特別，正常應該是用那個做特徵去問，其實我反而有諗過會唔會有啲係問緊小隊

今日個節目係唔係比平時MS多人睇?之前都唔覺有呢D問題出現

紗:oishiii

SANA呀

呢個係特備節目，好多日本大明星出演，加上日本今日放假，所以收視應該幾好

黑洞特質

又多一堆人幫手賣腎

今日V播既WIL練舞片先似係佢地既歌聲
official個歌升左key

應該其他人唱既demo?佢地好嘈我聽得都唔係聽得好清楚

大約8：28
好明顯demo，一直都係同一把聲係到唱

好似係佢地把聲黎

我記得JYP之前有搵一個女歌手來錄demo
嗰陣時好似有報道過

豆真係適合冇陰多d

TT 上班去

清楚d 應該唔係佢哋

原來日本放假, 唔怪得星期一播咁古怪

sama

金毛無敵

好奇想問下
有無人仲記得what is love張event卡

佢琴晚vlive好似都係着依件
係咪冇換過衫

佢地私底下其實好嗱喳

小道消息 JYP唔記得左 9月尾啦就黎

唔通真係等到jypnation concert先搞

好記得...開四隻專中左
利申 好葡萄

MOLAMOLA
建議巴打送比我做留念算

走開啦肥仔

yup that's me

時候未到，總有日會輪到你

桃桃表情包

食屎啦四眼仔 我有腹gay咖

Once版阿源

不要再說了

「BDZ 」Oricon週榜一位
☆連續6天保持一位
☆女歌手獲得單曲、專輯週榜一位
已經是睽違6年的事
☆初動89721張為歷年在日本出道
的韓國藝人中最高
☆iTunes在七個國家獲得第一
☆LINE MUSIC也幾乎攻佔前11名

J社有人有床照係twitter瘋傳

只有Twice先贏到Twice

小隊對sana越來越主動

第六日都仲係好強

張圖隔籬post玩左好耐

姬王已經征服全隊

好性感 做咗icon

建議做鎮post 圖

佢未攻到彩彩 佢一搞彩彩就比人嫌棄

咁sexy唔明點解啲人比負皮

扯左...

可能因為太引人犯罪
D人驚按捺不住做犯法野

Gay test...

小隊好可愛呀

史上最性感嘅韓國男藝人&大叔
我的菜

講還講，ching可唔可以po link唔好直接po相

姬王又贏，收服咗小隊之後又唔理人，終極玩家

誰的大叔，性感很多人call

係唔係9個會續日出哂既意思?段日文

睇怕都係，今晚先連續9晚會up野
第1位係得意B

正，又可以做動態wallpaper

入去有得揀香港電話

定b

翻睇緊慶祝4億個V 原來music station果幾盒真係紙巾 佢地好似拎過落機之後哂

好屈機，零距離美顏

耳機殺手

睇完條v之後隻耳仔接近報廢

用耳機聽完得返半成聽力

下行第二張好似momo啊@0@

所以我桃=小隊惡樣

不解釋

大三角

好想知定b表情

趁呢兩日推爆呢個Po開三歲生日po啊

Mo: い.ま.な.に.た.べ.だ.い.
笑死我

once japan app 前排更新左可以用日本以外電話認證.
利申: 更新左之後仲未買過飛

香港有screenx 戲院
遲d係唔係睇到twice個場野

咁正
可以連登組團喎

LM睇癡線佬發癲

成班係戲院叫應援

申請咁耐冇一次係抽到飛

下星期果場我都未有飛係手

D IG page cap曬定廷烏低身果幾幕

講緊今日出果集twice tv?咁都要cap

殺人犯mo

諗起呢張cap圖

豆腐Today

不得了

cute豆腐

push

睇到會心一笑

萌死小弟了

佢唔做奇怪樣囉

RED HAIR

有時見佢受委屈都覺得好可愛,好似早幾日個V佢痴完雙眼皮膠紙明顯唔舒服(定眼訓)成日皺眉
超得意

ig story 發生咩事 ?????

拍MV
Comeback
賣腎

我覺得MV已經拍左, 似係拍緊冬季版beanpolesport

似係嘞 睇件衫同頭箍

佢地個look係拍緊廣告嘅
不過通常轉髮色都係為左拍MV嘛

又有新色

推

10.17(水)「TWICE 1st ARENA TOUR 2018 "BDZ"」武蔵野の森総合スポーツプラザ メインアリーナ公演のライブ・ビューイングが決定！本日18時よりファンクラブ先行受付
最終場有電影院直播

momo做評判

唔係有陰影咩？！

又係要博人品抽飛

上次都有, btw日本電影飛都係抽?

有陰影所以更體會到參加者心情

咁都要抽

外國line中秋有得返屋企

呢個半個心變做一個心嘅係咩app 嚟架？

終於有得放假
之後直踩到年尾

推呀

睇番4億VLIVE
用耳筒差D聾

明明話為左once著想會細聲講野，但一分鐘唔到又黎過

繼失去腎功能依加連聽力都冇埋

我仍然接受唔到呢個眼妝

+1

睇唔慣姐

出面又有引戰PO

一邊有一邊無

呢啲野我地識條鐵咩

認真唔洗覆
就算擺啲Music show唱live嘅片上去 佢哋都唔會欣賞

再講 個次係户外宣傳活動 唔唱live都情有可原 韓國人都未鬧 啲路人收聲啦

我由高登睇到而家啦，每次入去食花生

나연TV
出得密過Mochaeng Tv

第一集Mo
第二集Chaeng

EP 01 ?????

最鍾意睇到啲人唔抵得人紅 激得扎扎跳

咁短既呢集

又到投票季節 記得每日都要投
一個account可以投5次 要投哂佢

由佢地 我仲諗緊點解呢排冇咩引戰post
心諗TWICE 真係就咁玩法

經過今次護主後，我終於明白點解會冇once出聲，原來點講都係啲人會盲反

選擇性失明嘅野

好在出面有人反，我都冇咁擔心

反既人唔會因為人地講一兩句而轉軚
而fans 又唔會因為anti 講既野而脫飯
所以無止境既嘈交只係浪費時間
我拎啲時間做啲更有意義既野唔好

出邊有人盲反呢到推PO都快左

岀道個排都成日live架 通常越忙越少唱live

真係唔撚洗覆啲盲反撚架啦 盞幫佢推po
都日經咁滯 唔係ONCE又心水清嘅路人都睇慣 會幫手屌翻佢地 我地加把口佢地凈係識屌我地護主犬

引戰post好睇過吹水台 隔岸觀火食花生

其實好驚無人開引戰post

我真係有一期見出邊靜左就開始擔心係唔係人氣下滑

twice 算唔算容易上熱門TOP 10 話題

咁少片既
你識人開架 ?

唔識 我都係新發現, 佢似係專整啲少人做中字嘅片

momoring

有野睇

又做咩膠

佢轉身呢下

btw,琴日豆腐條片令到佢最高上到yahoo搜尋第六

好恐怖其實真係
真係幻想到佢係現實中係幾咁毒撚

屌，唔好笑人啦.......................

你哋唔好咁衰歧視人喇

真係好佩服佢哋可以廿四小時密切關注TWICE嘅一舉一動，ONCE都未必有咁得閒留意得晒佢哋做咩、講咩

唔好咁啦 我feel到導彈真心鍾意豆腐
應該慢慢比twice感染緊

睇返nhk request live 原來傻mo TT一開始走錯左第2邊

冇野啦 應該係直跳第2段所以換左
比定延個反應fake 左

連登公海唔駛認真喎
大家上左連登咁耐都知有啲人講黎晒氣

btw都就3週年唔知有咩搞作呢

最高上到第四

我都覺得似真反腎反到入粉

我估中秋節期間可能有消息

等緊買機票

韓國中秋唔係全世界放假架咩

十月好多大粒野CB

solo 大戰

原來D日文係咁解

伙食團練習射箭

豆無化妝都好靚..

淡定瑜真係好淡定..

想被射

想畀豆同子瑜狠狠對住我係咁射

你哋互射

豆同子瑜互射我都OK

各位覺得堅定流

又小道

Twice始終係韓團，好多消息都要透過人地既媒體去轉達，所以我諗佢地知既野會多好多

TWICE JAPAN OFFICIAL @JYPETWICE_JAPAN

TWICE初ドラマ主題歌決定！ABCドラマ『深夜のダメ恋図鑑』主題歌に抜擢！
全世代の女性共感度120％の主題歌はTWICEの日本作品史上初のセツナUPテンポの楽曲となる新曲「STAY BY MY SIDE」。ぜひチェックしてください♪

唔知係邊團
不過既然講到兩隊都咁爆
真係有時間拍拖先算啦

Momo 仲要次次放假都俾人影到同人去行街
或者同佢家姐去Universial Studio

又一首ballad?
估唔到日本OST仲多過喺韓國

幾時有得聽

煲水新聞

又無講係邊隊火爆團，你唔比佢講緊同子瑜拍既
pabo line終於開花結果

應該係真嘅 我仲聽講話紗夏有曖昧對象、有某成員之前去智利music bank嗰時去咗酒吧ONS等等消息

小道消息唔好信咁多，加句韓飯講嘅講到曉飛都得 下下都韓國cb完即到日本cb，平時仲有咁多嘢做，幾咁花季少女都無心機拍拖啦

啲小道消息聽下就算la

邊得黎咁多小道消息 十居其九都係9up
除非有相有哂證據
不過就算係真既 咪祝福佢
但係佢地咁忙都唔知有冇時間拍

個po本身係咩內容 點解我搵唔到嘅

屌
你地唔係真係信呀嘛？
我響 f b 鳩講 室友原來真係 gay 嘅，唔同係真咩
研究咁多做咩膠

個陣時Mina同bambam張床合照流出，都已經有人話要殺死bambam，同對mina作出傷害，個陣係韓國都好大回響，我真係諗唔到佢地真係拍拖既話會引起咩騷動

床照你個頭

咁唔係係邊到影

屌，e 單 on9 野想講幾耐？

張相好似係p圖嚟

最記得GOT7回歸個日爆,似JYP炒作

佢地有拍拖JYP都唔會比佢地爆出黎,

btw 今晚有 Dancing High 睇

你地緊係好少睇啲 "乜乜乜私生飯爆料, 唔紅唔爆" 10個消息11個9up

真心支持T寶嘅 講多無謂 投票最實際

TWICE將演唱日劇「深夜のダメ恋図鑑(深夜的奇葩戀愛圖鑑）」主題曲「STAY BY MY SIDE」。日劇預計於10/6在ABC電視台播放。

這部是將尾崎衣良桑的漫畫改編成真人版，站在女性的角度諷刺男女戀愛關係，裡面很多話引起20-30代女性共鳴。

是孩子們第一首日劇主題曲
描述女生苦悶心情，快速節奏的歌曲

cr.Gensin@sin510723

查看 @SubjectKpop 的推文：

賣腎

又搶錢

Lovely都出3隻

買曬三隻 然後狂拮佢個蘿柚

有就自己tg我

膠布都出埋

尿袋都有

一個會場一個係咩黎

其實樓上係咪會信百度貼吧嗰啲爆料貼嘅人嚟

毛巾同尿袋

到底Lovely買幾多隻好

條女我有佢fb喎

尿袋上年一巡都有啦 有咩出奇

買哂

貓絲果然rich

好rich

我有錢我張床都無咁多位畀我擺

盛世美顏朴志效

鍾意t寶就會rich 心中富有 窮到食自己
Lovely咁細隻唔駛驚冇位啦

絲打記得分享下隻嘢個蘿柚好唔好揸

其實個蘿柚有咩特別?

個蘿柚咁翹一睇就知好揸 其實我冇諗住買

一個外型、條gap咁靚嘅蘿柚你唔想揸吓咩

俾momo加持過嘅patpat

J2 music station 有twice

唱咩歌？？

新日專BDZ

有無會去名古屋既巴絲可以幫我買會場別
可以用千葉場交換

原來睇sixteen個時，已經對tzuyu同mina好有好感，但某件事之後，tzuyu個人好似冇咗神采咁
不過最近見到佢地係日本唱bdz,tzuyu隻眼有返神好多 對tzuyu又戀愛了

唔好淨係有戀愛嘅感覺 記住買碟支持下

買碟邊夠

仲有其實唔明點解好多人屌佢地冇實力，剩係賣樣
明明聽完一啲開咪既片，真心個句，除咗momo唔算太唱得，其他都ok
但啲人好似已經被洗腦到默認佢地就係廢，話佢地靠cb多刷銷量cb唔累呀
除咗買碟支持下之外，都唔知可以點幫佢哋，好心痛

今次馬場富美加做女主
之前竹內涼真做男主
明嘅會明

一直有買碟支持，但自問做唔到啲fd咁追bts追到外國行程，盡量支持佢地
希望大家對佢地印象改觀

同佢地認真你就輸了
Kpop飯圈不嬲都係咁 你屌下我又屌下你咁

冇混過飯圈完全唔明，twice靚就話賣樣既雞，其他團就話係仙女

啲人不嬲都雙重標準

逢紅即反係連登定律
淨係得啲冷門野冇人屌 懶係孤芳自賞咁

講到尾都係唔抵得

[中字]伙食團弓箭練習

認真你就輸了

可能真係唔好太認真
不過有段時間真係俾人洗腦到覺得佢地冇實力，同fd一講起twice都可能唔敢話中意
依家唔理了，瘋狂洗男友同fd腦話twice好正

拉打女團

今次馬場富美加做女主
之前竹內涼真做男主

有咩關係 唔明

drive

洗到佢哋變埋ONCE

Kamen Rider Drive
兩個演員都係同一套戲而紅

你都可以話返佢地團個d架
不過大家有質素咪唔做呢d冇意義冇營養既對話
佢地好多連少少認知都冇就加把嘴架啦
偶像團體樣靚係基本 有實力係bonus
可況我地兩樣都有
根本佢地唔抵得有齊天時地利人和 就話我地淨係靠運

好多想twice收皮然後佢地鍾意嗰團可以上位
得罪講句 twice第一次CB已經上到四代女團top位置
好多四代團第一次CB嗰陣twice都未debut
講到係twice阻住佢地上位咁

又話twice破壞kpop
咪嘴同預錄又唔係佢地發明又唔係佢地做先
又冇買音源回購專輯

你個團係有料自然上到位
Bts 咪又係細公司出身 一樣上到最top 紅到出歐美
話多cb個d 自己個團咪又係一年cb三四次

Gay

屌佢地都冇意思

今日到定B

Dancing High 開始咗
有 Momo

好可愛

有LINK?

sor

More detail -> play content

隻手係咁郁=全力

呢隊最僧

勁得意

紗瑜

好想撕咗佢返屋企貼

#HappyNaYeonDay

HappyNayeonDay

祝可愛的三歲寶寶生日快樂
年年都三歲

HAPPY NAYEON DAY

HappyNaYeonDay

粗卡
BTW,右下果張

家姐生日快樂

生快😄

三歲生日快樂

繼續同定延幸福快樂

偽忙內生日粗卡，年年都係三歲

三歲生日粗卡

大家姐生日粗卡

三歲又大一歲

三歲生日快樂💕💕

娜B生日快樂
同定B要永遠幸福白頭偕老

mo咁soft既人叫佢做評判硬係覺得唔適合佢
btw,點解mo每隊都簡條女黎評 睇舞定睇女呀你
利申,唔識韓文都無睇節目

#HappyNayeonDay

h[img]ttps://

#HappyNayeonDay

唔知有冇 Vlive 呢？？

明顯睇緊女啦
btw 佢做評判真

已經返咗屋企慶祝生日?

9個都入圍啦

三歲生日快樂

當年就係三歲帶我入坑
雖然平時好似忙內～但遇重要事嗰時又會變返家姐嘅三歲生日快樂！！！！！！！！！！！！！！

果然我2yeon is fucking REALLL!!!

溫馨

三歲生日快樂 要身體健康 開開心心 繼續帶歡笑俾身邊既人同Once

三歲生日粗卡！

小隊po但caption 又提起我定b

長髮南
不得了不得了

真係要cb啦 又隱隱作痛

約定左下年三個人去酒店

嗰個好似譯錯咗 樓下有人譯返個正確意思

比佢班友姬慣左無懷疑到

娜璉B生日粗卡

JYP做爸爸？

猩猩

家庭事業兩得意
人生贏家

定

留左長應該好難見到佢剪返短

呢期想染藍毛毛 估唔到定b染左先

屈到

好似係動畫漫畫走出黎咁

帥氣王子 ➡️ 高貴御姐

定B:男飯女飯我全部要曬

短髮定b真係好型啊

話說MinaMomo都返唒屋企
但SaTzu佢兩個去咗邊？

表情mo

唔知已經秘密走左定未走

希望休息完先出偶遇相啦

又秘密飛返台灣見家長

休息過後就開始日巡同準備cb

大家估下今次mo會唔會再去環球影城

mo好似等家長黎接放學既小學生咁
btw,mina爸對腳都幾幼架喎

THIS

長短都咁正

今次顏色好好睇

係咪太多人排隊要去幾次先玩得曬

腳膠

好似會剪?唔知佢講真定講笑

我就覺得呢個髮長既定b正好多 好有女人味 短髮太型

淨係識出剪既孫彩瑛

明明好hea但我都覺得好可愛

自拍可唔可以多d呢d表情

係好可愛 但我更愛露牙肉的南

名井南的牙齦

小學雞桃

下次嚟個全力露牙齦

驚比個波打中既定

女經理人：放心 我會捉住

想幫佢擋

呢個 look 好正，好似 wild 版個 cheer up 期個 look

世界級

為食狗比人鬧

其實佢哋真係要再再小心啲
Nanan真係食得太多唔應該食嘅嘢喇

無記錯朱古力都食左兩次
正路都唔應該有第二次,老老實實

好想做狗，俾定延鬧

前幾日好似仲有辣椒

CLS玩狗命

成日要睇醫生 定仔次次都傷心死

其實依啲野唔應該放係狗仔拎到既地方

好似係垃圾桶到搵到
隻狗真係好難照顧,咁鬼為食真係要將D野放哂上天花先得

日本既街頭就係mo既簽名會場地 來者不拒咁

個人去到邊就簽到邊

比人鬧完唔理佢

引佢 唔俾佢食
想做狗呀

點解成日都俾人野生捕獲到

太無架子 坐火車出入,去又去最多人玩既地方玩,人地叫你簽你又從來唔推咁(上次唔記得邊到街頭仲要問有無人未簽)
其他SANA同MINA一放假你跟本唔知佢地去邊咁

南b應該留喺屋企打機

Mina雖然都有俾人影到但都唔會咁張揚
Sana直情人間蒸發

今次連係唔係返咗日本都唔知

momo太好人

子瑜都好似無消息
有假既話子瑜無理由唔返台灣揾gucci

有 d 擔心

狗 > Twice > Once

Sana好似黎左香港

搵我

係搵我

投票呀！！！
DLGH！！！！！！！！
每日同一 ac 可投五次
server error 的話就 reload

跌咗ranking
大家俾啲心機投票

未like好快啲like

可能對上一次太高調搞到好多狗仔隊做新聞 所以今次做忍者

因為我改左名做Gucci, 所以佢今次過左黎香港..

呆瑜 一開始就亂左

一嚟就慢幾拍

優雅式進食
俞定延式進食

點解條片咁長
我都睇咗成個鐘都仲未完

Fanmeeting

有冇once都去

好想去

遲多一日我就可以去啦

早知唔去拍手會

fan meeting場地

今次終於都有時間去

個場好頹唔係路呀

三周年嚟講會唔會Hea左啲

特登儲起左啲假就係為咗等呢個

延世大學露天劇場
好似可以坐到七千幾人

10月29其實有堂tutor要上
諗緊走唔走好

唔使諗緊係走喇

個場好似係呢個黎

經典場地黎

Tutor 算吧la

冇得去... 唯有期待fancam....

幾時賣飛呀

唔洗驚喎,九成會有官方人員拍低當日情況,然後出一隻DVD,一隻BLUEWAY加一大堆精品比大家買

瑜寶

果然都係會去環球影城,然後要握手有握手

希望有得重温經典場面

發現原來嗰tutor可以返唔返都得
純粹約professor傾assignment

下次日專活動要去usj等佢

認真一問：28號fanmeeting完搭夜機返香港，趕唔趕到6點前到香港機場？

利申：未過probation

冇凌晨機

明明仲有3日就過probation，但係偏偏唔係11月搞fanmeet 今鋪我真係dlgh

jyp發達大計

佢剩係假期先會去,我有個感覺佢係放假就當自己普通人
你真係好少見D明星放假坐火車出入,太無架子我有少少驚佢人身安全

病1~2日有乜問題

一個月病一日好正常

thx，等我問問啲師兄先 如果打個電話就請到病假嘅話有得諗

唔好打算溜夜返香港...好痛苦
上次con尾場睇9成之後趕去機場坐尾班機(沿途手機睇人直播) 11點9左右起飛由首爾返香港，好似係3點左右到步

然後無車返歸左轉右轉6點先返到屋企
諗返轉頭赤鱲角瞓到有頭班車先走可能仲好

啱啱買完10月27號飛釜山，之後係11月4日首爾走的機票就出啲咁既野......本來仲諗住係釜山留幾日

志效定延訪問: 如果所有人變晒做zombie 既話

姐姐好正喔

坐屍殺列車去首爾

既然係萬聖節主題,有無巴打諗住cosplay住咁行入去?

終於知一去不返這個道理

屌你

真心笑左
Btw 應該會去

無字幕

着呢個
包保Mina 會喺人海中見到你

SRT

去到嘅話買返件着去先

相認？

打算cosplay Lovely 有3色
有冇巴打一齊

預埋我

你哋cosplay翻自己咪得 ←←

可以cos呢個 ⬅️

尋失物

唔該大家幫幫手

如果之後有fs，肯定帶腦魔入場

盛世美顏朴志效推po

家姐

投票呀溫屎

The Sims MO 笑死我

緰去咗邊

一齊返台灣同瑜媽過中秋

難得同家人團聚過中秋就唔好騷擾人la

3年啦，大家都知咩事啦

緰粉低調啲 我哋知道就好喇

低調啲低調啲

有小道消息 有人想知再講

想g

想知